創近20年世盃被侵犯次數 尼馬︰無話可說

古天奴入靚波 巴西瑞士各一言和

巴西今場面對瑞士硬朗踢法吃盡苦頭，尼馬全場共被對手侵犯10次，是繼1998年英格蘭前鋒舒利亞對突尼西亞一仗後，世盃單仗被侵犯次數最多的球員，對此尼馬說︰「我沒有話說，我只需要盡力比賽，其他是球證的工作，或許這是正常情況。」

細蚊仔

睇佢踢波好唔成熟，攞親波都好似摟屌咁
埋嚟吖埋嚟吖

肯定破埋全場失控球權最多記錄

好似11次

抆衫到咁，黃牌冇一張

抆衫攬頸推人

被人侵犯，要即刻嗌唔好，仲要大聲叫救命！

咪黃左一張

好多下都係你自己跌啫

佢一攞波就扭 有啲波可以早啲交又唔交

有佢係到拖慢晒個進攻節奏
尋日除左頂中一個射正一腳就係仆街同傳失

好多係隔硬自己去 人地撞低或者拉跌佢 叫佢打下英超就知

大開中門畀你任射好無 ?
on 9 統計次數

唔鏟斷你腳執到

有人話佢勁過羅賓奴真係得啖笑
羅賓奴2010 踢到曉飛 唔係美路打假波唔會咁快出局 個場佢都有入波

羅賓奴啲插花真係過人 佢就扭屎忽花比人撞

佢本身又唔大隻，又要鳩屎

每個人都唔同風格架啦 個個都要好似你鐘意個重種點解唔睇機械人踢波?

你認為佢呢種風格對球隊有冇益處？

俾人拉衫一定係你唔岩啦
好人好姐點會俾人拉衫

有冇益處唔到我講 我唔係教練，如果冇益處，教練都唔會要d咁既人

只係問吓你自己意見啫

睇到尼馬比人踢

心都涼晒

好治癒

你自己鳩扭姐

每個球員都有佢踢法 盤扭風格
如果Child登出現係 細哨年代
細哨日日比人屌到收山 斷腳都似
明玩鳩你以前個班 羅馬尼奧 波辛斯基個啲算咩？
井底睇波

佢帶隊贏波個時唔見你咁大聲出嚟講？
全巴西都當佢天之驕子咁你話呢 ？

琴晚係沉

快撚d斷腳啦垃圾

俾人打一定係你唔岩啦
好人好姐點會俾人打

連登logic

上半場喺中場線附近停低個波做假腳

唔掂得去打golf吧

羅賓奴

我兩個年代都經歷過
尼馬呢隻係好黑人憎

明知自己依知踢法易引人犯規都要繼續 然後話自己成日俾人踢好無辜 不如讓開條路俾你過啦

原來佢帶隊贏波係因為呢啲踢波風格，唔該哂

咁撚串，如果佢係踢英超，對腳一早斷鳩咗啦

老左就會話以前啲人森巴味 、上哂神台
現代就會比人話鳩扭 C朗比人話鳩扭 美斯又鳩推死去

一沉百踩啫 無咩好講

所以大哨唔踢都斷
細哨都唔敢踢 係咪

明知比人夾擊就幫隊友拉空製造空間啦
仲要下下去要波
好波唔一定要有個波嘅

波辛斯基 唔黑人憎？ 下下屎忽duct住你 玩完仲玩翻轉頭 搏你打鳩佢

相信屁馬退役都唔會上到神台

其實球員習性姐 尼馬插花前每次都鍾意企係到擺弄兩下再嘗試fake過 呢個動作的確好易惹起敵方球員把火 同引一部分球迷反感
但尼馬自己角度去睇呢樣只係佢推波控球前既慣性動作 並唔似係有心去撩慶人 所以又唔應該用呢樣野去指罵佢

條柒頭琴晚俾人搶左幾多次波
見佢一開始扭就俾人拍走左

坐後備席食樂事睇波好過啦
插水狗

森佢老母
尼馬疤菜最尾果時獨食死扭, d隊友企係度望住佢
朗甸除左技術, 傳波同隊友配合都係一線
邊有得比

我都只係想講佢呢種風格又有咩為？比波走位唔係對進攻更有益處咩

黃牌俾尼馬
引人犯規

假動作 任你發揮 好正常 ，假身假腳 都要有膽色同閒熟先敢做

人地扭黎係為過人 屁馬扭黎為左做show 明明有其他更容易既方法

理得佢係咪摟打
踢完無牌俾我都踢多幾鑊啦

花式足球大於森巴足球

唔掂得去打乒乓波啦

性侵犯乞人憎
身體秘處不可侵
堅決say no走走走
告訴可靠的大人

應該要啦 你睇child登幾多人支持瑞士對佢d犯規

又唔講下自己9推唔比波....

無話可說，咁佢後面講果一大堆咩嚟？

佢本人都冇投訴
你地死屌爛屌 blame the victim

下下係中圈就開始扭係惹火d

冇嘢好講

講到犯規理所當然咁 係咁正常就唔係犯規啦

睇住佢就好似見返六七年前嘅阿朗

含撚啦 國家隊入球有冇尼馬一半

每次見Ｄ老強case
我都認為Ｄ女有Ｄ責任

成日做埋D無意思既上腳波就抵你俾人踢啦

自己有位又唔傳波
人地一拍埋嚟就跌定先
咁梗係多犯規㗎

真假膠都係哂到

你真係有睇過朗拿甸奴 羅馬比笑踢波就會知佢地同尼馬既分別啦

跌都跌得衰過人啦。比hi兩下就成個彈起跌落地，比人踢或者撞就淩空360曲體抱膝落地再做兩下滾地葫蘆

條傻仔以為鳩扭就係森巴足球

佢踢法係咁唔怪佢 但你扭完唔傳又唔射 做乜鳩？人地1埋就跌

尼馬只係玩雜耍咁扭呀扭 但唔同朗拿度朗拿甸奴羅賓奴啲扭波咁知道咩時候出腳扭停收去
下下玩完啲雜耍都唔知做乜9

佢扭果種惹火法，
係連隊友都想埋去打鳩佢果種

有好多球直情多鳩魚，
一腳就交啦，係要hold 住個波人又過唔到，
又比人封哂位，
最後交失波

我諗班隊友個心都屌哂老母

又唔見細哨當年會咁
自己係唔係都扭2下，死cool個波，個格又嬲打

我地牙朗就唔會好似屁馬咁，成日扭扭樂

尼馬果賤種幾時斷腳

帶隊贏波？炒左瑞士幾多粒？

扭唔評論 屁馬插水 放大個動作 掂到少少就典到好似斷左腳咁 一次半次無所謂 一場波十次8次咁典 我係防守球員都會諗咁鐘意典 一腳收你山等你唔洗再扮野 真係抬無出去算

佢肯彈交其實會有好多空位現到
人地包夾你就更加應該第一時間交
你扭人地多謝都唔Q講句

第二個或者會同情 佢嘅話只想講抵死

係矛鳩你㗎啦
依家對人唔對事 吹咩？
本身又冇品又大牌 想做球皇
到夏世三都未到屁馬依啲小朋友啦
想做大佬又冇料 拎唔到盃又扭計走
未斷腳咪算偷笑
想做細哨，收皮啦

有啲球明明比佢係為左駁腳去得快啲 佢又慢慢黎好似想引人單挑咁 拖到瑞士啲後防埋位包夾再扭甩

次次個波去到佢度, 死扭難扭, 拖慢晒

抵撚死啦

佢雖然鳩扭
但有幾下真係傳得好撚快同好撚靚

問題係佢叫人打佢

佢成撚日拎住個波係到扭屎忽花
抵比人踢

我係支持所有球隊收佢山

佢同美斯差唔多

無左佢一定有得贏

踢法太挑釁性，下下摟打咁 最重要係又唔實用 十足街場啲 mk咁款

山狗已經做緊呢d野
不過係過都過唔到咁解

純粹太脆弱
罰球一般
好懶成日行路又唔追波

尼馬就像一隻小醜

最衰呢樣， 條友昨日就係霸住哂罰球嚟射， 應該俾其他人試下

俄仔果球
C朗果球

尼馬果幾球

唔講都唔知果隊波叫巴西... 兩邊出波，咩組織都無...